To失戀既巴絲

聽番好想笑
70年代
但d歌詞好撚有意思